[極緊急、請廣傳] 魚革年長被告被砌急需人證物證

現正審訊的旺角十一人「暴動案」，當中年長被告 D6，急需當晚在場目撃或拍攝的人仕上庭做證人。若任何人仕有相關資訊，請儘快 PM 本人。

是我朋友的， 都請SHARE本帖

咁out 呀

唔興魚革啦

近期興熱狗

推

幫你推

pish

Push

幫推

Help push

1

push

help pish

Pust

2016年2月，過左咁耐你覺得有無人可以記得詳情

最多幫推，講真果個時間響得果度，基本上一係早班一係長者一係就係義士
比傳媒影到機會大dd掛？可以逐一試問吓喎

.

( Show Blocked User - 噹勞侵 )

初頭睇標題唔明

堆

如果用在場人證身份上庭班警犬會唔會黎手拉埋你告埋一份？

以為呢啲好玩咩
抵block

機會渺無
不過都推下

Pish

有份暴動抵坐 冇份暴動作為廢老都係該死 成撚日屌尻年輕人都應該入去反省下

可能有片呢

法律上唔可以答你冇可能
機會係極低 而且當日冇證據
單憑你既證供證明到你在場 同證明你犯左罪
係差天共地既野黎
但係因為呢個考慮
真係害死左好多人
連身邊啲fd都龜縮唔敢上court
香港人真係好撚契弟食撚屎

知不知咩叫暴動

呢單係任何一個西方文明國家都只能算係示威衝突

而家d 猶差地圖炮無差別咁亂咁告人
諗多一步驚自己那屎上身
都可以燒到去香港人好契弟？

你冇野呀嘛？
而且我都只係嘗試代入猶差果種賤格思維諗下佢地會點屈人姐
咁樣你都可以燒到咁遠？

Help u

？？？

lm